食肉傾情

餓了嗎 手渣香腸的一個
你我曾在鬧市 暗中偷吃大塊肉
肥婆大食特吃後 油膩伴你吃下去
亦會多脂肪 肥胖了嗎

肉吃嗎 能否清蒸轉煎炸
盼你會來吃遍 世間天與地眾肉
每天我衷心祝禱 尋求肉塊與肉片
讓每天三餐 肥肉惹味

You love meat
你吃得足夠嗎
快擘口放下去
塊塊都係完美嫩肉

You love meat
你不想懂煮餸嗎 我已煮到攰喇
再吃一啖夠啦 別再食喇
吃多些蔬菜 你應該飽了 唔能夠瘦

餓了嗎 手渣香腸的一個
你我曾在鬧市 暗中偷吃大塊肉
肥婆大食特吃後 油膩伴你吃下去
亦會多脂肪 肥胖了嗎

肉吃嗎 能否清蒸轉煎炸
盼你會來吃遍 世間天與地眾肉
每天我衷心祝禱 尋求肉塊與肉片
讓每天三餐 肥肉惹味

You love meat
你吃得足夠嗎
快擘口放下去
塊塊都係完美嫩肉

You love meat
你不懂煮餸嗎 我已煮到攰喇
再吃一啖夠啦 別再食喇
吃多些蔬菜 你應該飽了 唔能夠瘦

10月大作

推

好詞

點解冇人睇

唔明

夏日傾情？

吹

推*